無聊一齊吹下水？

傾乜都得

Hi

樓豬pin this

好衰

pin啦

唔pin得唔得

我下個sem先intern
驚耳骨好耐先好返

仲有兩張

邊2張

咁我知邊個了

春袋子

咪玩拉你點知的

你好廁郎樓上有痴線佬

唔使驚直情係 我有個

話有你相嗰個呀嘛
你之後仲叫樓上收皮定唔知咩

之前發過幾次炎 呢8個月meow事都冇

呀

你今次仲唔死

春袋子
呢到得我唔係痴線佬

你同上樓上係咪夾埋

你仆街啦

你最正常

Tg me :hugo1991

Ok

我先係最正常 你哋唔好扮啦

春袋子
要看住你地我好攰

tg ed

我改名咪冇事囉，係咪？

你生性多疑

但唔痴線

宇宙嶺域裡遨翔

樓主快啲叫佢入嚟睇相

我唔係痴線佬啊😅

真係咩

衰屎又bin c

夠鐘啦

直接約出嚟見面好嗎

好玩

我哋又bin下佢

91有啲老不了

你好

仆街你25到

khjfd6548iulbgs5434rvn ,.';klgdztgikjl??????

Report 佢

啊屎幾時再開live

咁都25

想搵個sugar daddy

同求

希望佢唔會入嚟啦

開你都冇得睇

same here

屌你老母冇得落gym rm 諗緊要唔要落街跑但又唔想戴住口罩 但而家又係最勁嘅時候

想睇

佢入嚟就send相快啲叫佢唔好入

召喚三條腿

你都睇唔到

屋企得5得？

如果屋企有幾千呎應該得

ok bye

你嘅靚女自拍？

再見👋🏻

勿on9

極度建議大家今日嘅活動就係bin 啊屎 c
樓主支持嘅話請pin

唔准蝦春袋！

你呢排點呀

又話俾我睇

我話有機會比你睇

好

而家就係 要把握機會呀年輕人

下次先

No job want 2 die
除左行山冇野做

好啊即係下次講返呢個話題個陣

send相?
我有

依家仲冇得出街悶爆依家連步兵都少咗單做

你有咩相

快樓豬on9

Guess

跟左胡師傅大半年？

唔好quote唔想比人知

開估啦

點解我唔知你開live

佢講緊我上次飲醉酒

屌

今晚一齊飲酒

放監搵你

真好有一個正皮，開心

幾時先做曬啲野

未做曬都應該可以拎一日出嚟玩嘅

同你玩醫生遊戲

乜野魚黎

咩嚟

搵枝針插我

你做醫生啦

今日食咩

未食lunch但啱先食咗個蛋糕仔上面有chocolate chips

深海魚

我都唔係痴線佬

咁畢業先釘

8個月先冇事

國王遊戲

what

而家先知咩

唔係呀 好似釘左已經兩年 發過幾次
我諗係我隻手唔乾淨 手多多整佢/瞓覺嗰陣成日壓住就易啲發炎
但呢幾個月點整都冇事

我啲耳窿都會成日埋口 成日一篤返開佢就發炎

係咪玩醫生遊戲

好驚釘左會發炎好痛

唔係遊戲 你真係要食藥

啱啱走咗去睇出路指南 突然間覺得有啲灰

Hello

我無時無刻耳珠都帶住支耳針 但我都好似釘左三四年

新post lm

Yo

我想含撚

OK啊屎條撚可以含

你含過？

我80歲（冇牙）

咁72歲（哨牙）呢

妹下妹下

發生咩事

歧視

屌你老母 咁恐怖嘅嘢就加密

咁要唔要啲年輕啲嘅？

樓上發生咩事

話說有冇人發現好似好唔見東東

好耐唔見

我要

點解？不過放榜前係好易灰

Hey

得春袋

我次次都針完即刻換耳針 所以個傷口埋得好差

笑到我

Your place my place?

Long time no see

見到咁多人爭一個位就覺得有啲迷惘 有冇信心真係可以打低咁多人入到去

係呀

你好嗎？

係啊，你好嗎？

我都好耐冇見你 好似純粹我太少上水

我都少上水

都考左啦 但你擔心都正常
諗好左 得左同衰左嘅plan未？

冇咩特別啦今日有咩好嘢食？你好似成日都食好西

我見到

你唔係成日上 我知

諗好

Good咁得閒(應該)就係到傾計啦

唔通係我太少上同你嘅時間錯開左

public

Lunch食咗菜沙律同雞蛋，你呢

沙律好食 唔會食厭

修頓ok?

袋袋

疑疑

屎豬

好想食

郎郎

你好靚仔

唔好落你帶口罩，但d阿伯個撚個都無帶

豬豬

冇見一陣推咗咁撚多頁

我都諗緊要唔要試吓帶口罩跑 呢個時間啲阿伯應該返屋企瞓

啱啱食完飯洗完碗番黎

你

hi

佢地長大了

啊伯落街唞涼係不分時候的

佢去左我到

青春期

我食緊story嗰個啲chips

我都覺得好食

Boom boom

都係喺屋企做hiit算 但我聽日要返工琴日又做咗運動 諗緊比自己抖一日定係繼續做

乖

BB

阿伯先唔會，愈夜愈多

咪係

又要比人誤會

係

點

做下掌上壓算啦

AA

長大了～ 在世事難料的森林～ 尋覓理想事～

我要減肥 齋靠掌上壓冇用 依家目前為止主要想減輕自己體脂

Make 'em whistle like a missile, bomb, bomb

一齊尋

你肥婆？

買定host整我家姐尋日都焗左啲朱古力曲奇

CCCCCCCCCCCCC

DD

買港紙十蚊三個

有冇流心先

每個人都有一次機會不過跑完應該會中招咁解

唔跑啦 命仔緊要啲

冇

應該唔係掛 多數着中碼

你高妹啊嘛妹豬

我仲未下到決心做腹部workout

真名上連登 你問我答

真人

梗係唔係高 165都冇

唔肥啦

對腳好撚粗 真心 我講緊中碼係因為多數買歐美牌子 買返日本嘅話可能要着L

我都冇

冇係好正常嘅事黎

但對於女仔來講其實都算夠 如果唔係再高啲着咗高踭鞋會嚇死人

你咁講我就放心

我覺得女仔米六幾都夠 細細粒幾可愛

我fd168 然後中學有個高過我目測1米8

00後唔知做咩事普遍都高 尤其我呢屆

真係可愛

你中學見到嗰個可能係 Taylor swift

冇人覺得我可愛囉 返學嗰陣都會俾人笑我肥

真係咁啱掛係poly 差唔多個個都算高

係處男殺手

我呢屆點解好似好矮咁

我要仰視佢

對上果次見番啲小學同學 個個都勁高 起碼有180

其實男仔會中意咁高既女仔嗎？冇返米九都carry唔到

你幾多kg 感覺你唔似咁肥wo

... 食咩大我都想米八 個個都鍾意米八

.. 我fd溝過佢我fd米6幾 我地笑佢係lol 個安妮 個女仔係隻熊

唔知 可能佢哋打開籃球？ 踢波嘅好似真係矮少少

咁最尾溝唔溝到

轉打籃波了

好似你

都過咗發育時期

放榜前係好易灰
不過千祈唔好入HKUE/UTAS/UCHE
昆錢兼垃圾黎

我知啊

咁又唔係咁講區隊啲fd全部米7以上 我fd 米85 應該都係睇生活習慣姐 不過冇米八真係好洩底

。。我都想好似佢唱歌咁好聽

一齊左都算耐

唔鍾意同咁高 出街要仰視同佢講嘢或者佢成日都聽唔到講嘢好辛苦

禾16碎 仲有得高

60就笑 咁我中學都好多人俾人笑

算把啦you

個人覺得完美身高係178-180

我175 同ex差19cm 出街都係要烏低身去聽佢講野 好辛苦

禾咁後生

未睇後面個句 以為你個ex成194高

係恐怖故事

我都覺得係

我都冇 唔好喊

傻啦 香港冇好少有咁高嘅 而且我都唔會鍾意

屌我好似差有啲多

著衫都唔洗咁煩

你仲後生而且高度唔夠 咪（錢）厚度搭救

我都鍾意身高差 高過我既

著衫好睇又carry到

再矮啲可以著童裝

我都想高啲

我有個女仔fd佢真係著童裝 啲衫平好多

訓係到既高度重要過企係到既高度

兩樣都冇

好多都係咁之前返U記都係咁 啲女係買童裝

可以考慮轉做0

最正係鞋都可以買童裝平幾百蚊

我係

長度.. 再冇就加油

玩已完

總有人會欣賞你嘅

童裝好多鬆弛熊

希望

咁多

腳粗 面圓圓 依家算瘦咗

好得意 我細個都鍾意

依家啱啱好啦 係男仔鍾意既

想聽

最緊要有人欣賞姐 我仲搵緊

無聊吹水po鬆弛熊同好會會長

有時要我講兩次會唔想講

Hihi

你好靚女

我好開心，你呢？食咗嘢未

炒飯

腳 我一遮咗對腳睇落去真係唔似肥 但一着短褲就

講起都有啲肚餓 今日淨係食左一餐

著長褲搞掂

唔好咁啦我好明白佢嘅感受

開心好啊，我食咗喇

我發現當自己一日淨係可以食一餐 然後個一餐仲要食到唔好食嘅嘢就會好嬲

點解？

咁就要食啲有保證既野

一起身就返工 淨係食左夜晚

你煮嘢我食我就唱

Home office食飽就瞓在床 無動力點算

而家叫好啲雖然都淨係食到一餐 但至少開始有返少少想食啲乜嘢嘅諗頭

同張床保持距離

呢個唔係就係wfh既意義咩

唔好食飽

我會肚餓死

妖唱你就唱啦

之前住呵我都係食一餐中間就係咁飲水 一係就瞓覺 懶得煮同洗

結果果排瘦左勁多我媽仲話要拎飯俾我食

Home office緊係搵定野一路返工一路做

咁撚惡嘅

例如煲劇

我而家個胃愈嚟愈細

不嬲啦屌你老未 唔唱打鳩你

Agree

勁

你本身都瘦骨仙黎

講起就好口痕 但唔想食野

我受軟唔受硬

洗碗真係好煩又要落床

Omg

我唔瘦而家舊腹肌都見唔返

打撚到你嘴都歪埋仆街

洗唔洗跪低求埋你

人大左就唔想食咁多

真 所以盡可能都食杯麵

係我無所謂

但我又犯賤唔鍾意食杯麵唯有捱貴啲既叮叮/即沖麵

可以咁講 但我而家只係純粹唔想咁肥

佢冇心㗎

識咗2個月 被friendzone 了

走啦 我唔想搞大佢

我都覺

食好E食

煮緊

下個更可愛

屌你老未男人老狗唔准喊 臭貨

有人要唔緊要啦

想食

佢仲肥過我

咁又無喎佢好少聽唔到我講嘢 反而我有時好似唔係聽緊佢講嘢 搞到佢問我有冇聽佢講嘢

幫緊你幫緊你

突然好掛住好e食個黑椒炒烏冬住呵恩物

我係女人可以喊了

係屋企要洗碗 洗慣左

佢份量冇波仔咁多 但我覺得真係幾好食

女死女還在

兩個都好食

被friendzone 係咪已經無機

衰女唔聽人講嘢

波仔我鍾意食上海豬扒菜飯

肥仔好攬我都見證佢愈黎愈肥就黎變做個波

其實我有聽嘅 但咁啱覆緊人或者睇緊電話 就冇俾反應佢

雞髀菜飯

睇下佢係咩性格 有無啲事可以分享

我都覺好好攬
唔係瘦左咩

細個好鍾意食 有一次買番黎俾啊媽掉曬 跟住就無再出現

其實我好少食波仔 扮唔到識添

記得之前有個巴打入嚟分享個女朋友要求每個月要比禮物 唔知後繼係點呢

無我都肥左好多

老母點解要咁做

如果係我女朋友我一定會懲罰佢

我都記得佢成晚唔瞓朝早仲要同條女食早餐

佢瘦左既啦

屋企買來買去都係呢個 或者意粉 但我依家鍾意好e食多啲

點罰

係咩？呢個應該係第二個 我記得嗰陣我仲考緊試

啊媽覺得即食既野都係無益的

係喎 好想搵返佢入嚟

同問

個仔就黎出世

有少少印象

以前仲橫

可能俾條女發現左

唔講啦 不過我好鍾意整蠱佢

我依家逼佢做運動

唔訓氹返條女食早餐我有印象 多疑講嗰個反而冇

呢個最近

係呀因為嗰陣大家未出現

唔係有做占咩

唔怪得之

老屎忽要叫你妹頭了

大家姐

無去啦 係屋企舉鐵

叫返我妹豬好啦

負重訓練減唔到肥架喎

我係屋企練腳成日都想死

大家仲係到屌佢叫佢振夫綱 果晚都好歡樂

係既 大家姐

所以咪愈減愈肥

嗰陣我黎左未

屌左成晚 然後佢照去

黎左啦 唔知你果晚係咪到

你有份屌的 好似係

笑死不過一個願打一個願捱

呢個我唔知 係咪我瞓咗 係咪去咗拍拖冇追到

我而家都係愈減愈肥

如果我係度 一定會屌

我要做最細嗰個！享受俾人照顧嘅感覺

你個晚好似係男朋友屋企訓

咩啊！你係到啊！啊媽唔俾佢出去拍拖果個呢

唔記得了我去改名先

Oh 咁唔怪得知

冇了 而家呢到禾最細

改咩名

禾啱啱先學識行路

妹頭

哦！係咪阿媽同女朋友拉鋸戰嗰個

禾未出世

禾啱啱先學識用隻手揸住支奶

老懷安慰推得咁快 以為大家唔傾計了

而家全個po集體失憶

睇少左個支字sorry

係啊！好想搵番佢出黎

好耐冇見過推得咁快

無啦啦話我好得意做乜鳩 係咪Hea緊我

曼德拉效應

你做左啲咩黎

呢度太多入過嚟後尾又走咗嘅人

腿腿改完名未

我長居於此

因為你好得意

可能仲諗緊

金華火腿

係咪佢要打機

佢的確打緊機

金妹牌火腿

話緊佢戇鳩渣

妹豬你諗下 佢唔係讚你好準時都要偷笑啦！讚你得意喎！

因住食Pizza哽死你

我唔記得密碼....

大大聲笑咗出嚟

佢無blk到我

我成個人都好幽默 唉聽日再試下

聽日就會記得嫁啦咩

我調返轉

我密碼應該都係嗰幾個

襯電話仲有電沖個靚涼 今日係雞容演唱會

我聽緊903廣東爆谷

加辣椒

屎po果隻cat laugh die me

希望聽日改到名

大家都有ig

大家今晚幫腿腿諗名

貓世界第一

想要嗎

笑死

今晚瞓前要推爆

我改返之前個名

過左12點就會開始少人

羨慕嗎

Cuz我瞓覺覺豬

覺得被bully

唔好傷心

禾明天要上班

妒忌恨

My ig

聽日要返學

要有神秘感先得

那來的喵

又u記？

佢地肯俾你先算

It’s me

唔小心發動左毒撚技

Fuck you kevin

Fuck you too long long

今日心情好 敷泥先

因為有我

Fuck you again Kevkev

好耐冇洗面好麻煩呀

我都係

男人都要保養嫁

Fuck you three long long long

我懶平時都係用水洗

Fuck you four kevkev

慘

我用洗面霜

Fuck you five long long

我拎緊黎

識食

唔係嘅

Fuck you six kevkev

Fuck nobody long long

🚬🚬🚬

At least we have each other

Wow, that’s so sweet

Still a better love story than Twilight

屌 有事嗰陣搵我就即刻覆 冇事搵嘅時候就唔撚覆唔撚睇 依家係咪覆下message會死

係啲friend呀唔係男人 佢唔會咁樣㗎

我搵咗佢會等佢覆 但如果緊急嘅話佢都係叫我打電話俾佢

俾人ban左唔比登入

要等聽日

樓主唔覆TG好狗

唔開心

我唔識點覆，sor9

午安

點整嫁

有新歌聽

Zzzzzzzzzpecial

做咩唱之前唔開下聲

想問老鼠去開邊間教會

真係耳福無邊

收工

恭喜！

肚死了

肚餓

食嘢啦

打咗電話去嗌外賣 行緊去拎

食what

譚仔

我陣間放學都諗住打譚仔

譚仔好食過三哥

我學校附近得三哥

做乜

搵唔到嘅

再嘈打到你變孿線

ok 唔嘈

唔得

試下

#[sosad]#lny

btw 去過新加坡？

去過

Tinder 識左個女仔交換wtsapp 之後斷斷續續都傾左兩個星期，本身約左佢啱啱個星期二食晚飯，但怕中武肺所以都話推遲先約出黎食，但佢星期二之後就無覆我wtsapp 想問我可以做啲乜？

感覺如何

搵下一個

異性緣差到仆街

巴打你咩年紀

24，中五後開始單身到依加

畢業之後係難啲 你唔yo得？

應該唔係啦，讀U果陣都識過兩個有曖昧過，但最尾都係無結果
依加做緊呢行又係男仔多

咁都好啦肯yo一定會識到 只係咁啱唔係啱你嘅人姐

除左app依加仲可以點yo

佢約左第個出

毒撚係咪死都唔會肯主動

你會唔會咁

我都唔知 我未畢業 我覺得可以去搵fd搭fd啦 搵啲活動去下咁

唔似毒撚wo主動 摸頭

我係主動果個

撞正依加乜都唔開都幾難

慢慢增值自己先啦

都有既，黎緊會去學車

慢慢大左就變成咁
接觸女少

養好脾胃不生病

五臟是人體內心、肝、脾、肺、腎五個臟器的合稱，五臟相互連通，相互配合，共同維持人體正常我生命活動。

已經gg了

我都慢慢學緊主動

成日飲凍野，凍到個胃縮一縮，脾功能失調，無法正常運作，水份不能正常排出，導致水腫，濕重，條利有牙齒印

鍾意飲凍嘢 不過近排飲茶多 做運動有冇幫助

唔見左毒撚秒回宜家好撚唔開心

jm9

係喎 你唔講唔覺

我想呻下

我搵到喎

不嬲都仲有

冇搵到，好唔開心

可以點解救
飲多啲熱野ok?

先要11點訓，因為呢個時間係肝經運行時間，係肝臟排毒時間，肝臟排毒一般都係係熟睡進行，如果呢段時間唔訓，久而久之，肝功能會出現紊亂，解毒效率都會降低，到最後可能負荷過重而引起各種疾病

我知夏天唔飲凍野好難，但可以叫少冰走冰，等佢攤凍再飲，屋企既野飲唔好成日放雪櫃，出完街行馨左唔好即刻飲凍野，飲水先

夜瞓
早d瞓好過

知道

有

上面有好多未見過嘅公仔

唉 因為放榜之後嘅嘢嘈交

做乜嘈？
best 5唔夠分？

我覺得我會唔夠分 我幻想自己五條1多過有兩個4

咁點算？

好Q

你又真係記到㗎喎

ㄎㄎ

咁早開台

大dodo!!

唔知點算 遲下打算睇中醫調理下

可能身邊多人nursing 又有個讀中醫 見到好熟悉

nvm

耐到呢～

呢排點

Hello!

新會然

你？

甩唔到p姐

唔好食咁多沙甸魚 尋日消委會話9成受污染

幾時WFH?

潛水...

爆得好勁大家都要小心身體唔好周街走

Llalallallalallal

啊屎po嗰個好似好好食

點解啲啤酒禁快冇氣好難飲呀

好啊

好耐冇見

交換唉豬就睇到

我又要

最憎食cream sor

失望

咩事

我阿哥我ex去咗出街

你啊哥同你ex？

最近越嚟越享受一個人

一個人嘅嗰種感覺返晒黎

單身了嗎妹豬

不是 而係越嚟越識得珍惜自己獨處嘅時間

我都係今日同新玩具相處左一晚 聽日再同佢交流

癡得多唔想成日見 但唔可以成日見嗰陣又好想見 今日都會掛住下佢但後尾就冇咗件事

利申我好撚窮

難得同你同步

我本來想番BB展....job接job咁番....已經有interview
但驚驚推左

一個人原來都可以盡興

Me2 番event雖然chur 但係一齊苦中作樂好開心

攬住公仔先

攬攬

對對對

唔好抽水 粗重工夫等我黎 攬

都係咁hea

唔好同我爭

有緣自然會見到

你幾時先改到名 我都改左名了

Where is shit

Where is Nancy

改唔到

當我唔識起底

原來你就係shit 久抑大名

新人留明

好彩起咗你底底

仲要當我on9

起左我底底要錫我春袋

....你不嬲on9

求之不得

係咪有陣荷蘭香味 真係荷蘭香

Sorry自己講完都打冷震

中分！你唔好以為你改咗名我就認唔到你

我同妹豬既情分 唔洗多講

做咩仲唔瞓

....唔係秘密黎喎😅🙏

唔捨得訓 雖然瞓唔夠好攰

我要控制睡眠時間

因為彼得原理 我男朋友飛咗我

- 分享自 LIHKG 討論區 男人.......

睇完都唔明咩係彼得原理

個男仔似9up是但搵個原因飛個女仔

其實我對另一半講嘅嘢會有保留

我都會仲未放得開

唔知幾時先可以完全無保留呢...

我覺得係一段感情入面有返啲保留係對自己最好 我從來都唔會令自己冇晒把握

［長文］我係犯賤的港女

女人......

有錢靚仔 笑撚咗 到底點解啲女人覺得搵個咁樣嘅人可以對自己一心一意 佢唔攬住二奶係自己面前出現已經偷笑啦

⋯⋯😅🙏🏻😅🙏🏻

做乜又改左名

驚你地厭

係咪整損左個咀

屌！唔生飛滋就係咁生暗瘡！明明平時食野好撚清淡！屌你老母寧願生飛滋！仲要生係塊面到屌你老未！

無
喉嚨痛完就生飛滋....

紅字好叻咩！！

霸氣啲

慘 我兩樣都好耐冇生

我個嘴同喉嚨成日都多災多難 經常性喉嚨痛生飛滋 仲有一年一度既扁桃腺炎

有啲女人係咁犯賤明知人地playboy都係照受

除左喉嚨痛 我其他全部都冇

一年一度扁桃腺炎 細個仲勁啲 大個咗好多

呢啲真係仆街唔好喊

真係一年一度...一黎就病成個禮拜又燒又食唔到野

去死 好心想幫你解決 已讀我

是咪好似話割左佢就冇事

最on9 係最尾佢地會話呢個世界冇好男人 全部男人都點點點

畫緊幅相

但一年一次未嚴重到要割

我係好男人

你有咩我係未見過 死仔包

是咪會有好多白色珍珠

畫咩相

要做壞男人先多女人鍾意現實就係咁

冇女人中意我

佢話睇下個樣

幾時剪頭髮

有冇靚女嚟溝下我
利申 壞過凱婷

返嚟剪呢邊剪過三次fail咗三次

身體同你講緊唔得

好多男人黎緊

剪油頭囉實無死

心靈上都唔得

=,=

比仔溝唔好玩 溝仔好玩啲

我鍾意俾人溝多啲

點解我冇呢個

曬你冷

唔中意咁冇主導權

邊到搵架

俾人溝都可以食住佢嫁

第一個腦魔公仔最底果幾個

我鍾意俾人溝

瞓！唔可以晏過2點瞓！

晏就個陣仲未有 而家有了

比人溝 人地出盡心思但唔接受人好過意唔去
溝人 出盡心思但人地唔受 唔知點解覺得好合理 因為我都可能唔會揀自己

今晚有波睇原本都調教到去2點前瞓

3點好多場波

因為我好少主動

爆po啦

唉 睇埋真係唔睇 依家日日930逼自己起身

912

1001

落雨！！轟隆！！

好悶 唉

睇完都可以迫自己起

係囉屌 即刻收衫

有我陪

幫我含

真？

會

係。。

正呀打孖上

無聊一齊吹下水？

唉 其實有得食唔食
係唔係真係罪大惡極？
但係我真係唔鐘意對方

我食唔落

我都食唔落

唔鐘意咪唔好食，唔緊要

好似呃咗人咁

934

而家呢個先係934

我預判你答乜

柒左就柒左啦

938

好weak

好攰

早晨

見字飲水

飲茶

佢哋係識嘅，但我唔高興

俾著邊個都頂住頂住但又唔可以開口

話說我又入唔到 俾佢ban多一日

試下唔好咁柒

應該入唔到了明明我密碼得幾個

我有同哥講過⋯

忘記密碼

好悶 有冇人陪我吹水

今日冇野做？

我

你都好似好得閒

整頭髮

大家有咩做

悶到抽筋

電定染

染

咩colour

我今日！

好靚女

大眾色

肚餓了

email 唔係我嘅

邊個

我自己

想識

留tg

咁快

hello

返緊工 今日好多貨

睇書

997

#998

#999